{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26904",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불광 CS"
    },
    "text": "宿泊施設は計30室の客室を保有しており、近くには6号線駅村駅、6号線仏光駅、3号線仏光駅、3号線緑番駅があるかお知らせします。韓国語での案内も可能ですので、言語の問題は心配しないで、皆さんは必ずヤノルジャ会員であることをフロントに知らせてください。また、入室の際には身分証明書を必ず持参していただく必要があり、微笑んでいる場合は入室をお断りする場合があります。車をご利用の場合は、駐車可能かどうかを必ず提携店にご確認の上、ご予約ください。訪問者のレビューを見ると、大体この宿は清潔でリラックスして親切な雰囲気を持っていて満足のいく宿泊ができる場所として知られています。特にゲームが好きな方にはPCルームが提供され、特に適した宿泊施設と評価されます。しかし、一部の観覧客は途中で臭いの問題が発生するなどの残念さを表明しました。もう一方で、この宿は部屋が狭い点を除いては一般的なモーテル施設として知られていますが、匂い、ほこり、水圧などのインフラ問題により施設が良くなく、顧客サービスも満足できなかった経験があります。価格対比施設が他の周辺モーテルに比べて落ちたと評価されています。平日の徒歩利用時には最大8時間まで貸室を使用することができ、平日宿泊時には一般室Bで5,000ウォンの割引特典を受けることができます。週末や祝日には、車を利用する場合は時間の特典がないことをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室があるのですか？",
            "answer": "宿泊施設は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには6号線駅村駅、6号線仏光駅、3号線仏光駅、3号線緑番駅があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員でない場合、どのようにすれば宿泊できますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員でない場合でも、フロントにヤノルジャ会員であることをお伝えください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書を必ず持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "微笑んでいる場合は入室をお断りされることがあるのですか？",
            "answer": "はい、微笑んでいる場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用についてどうすればいいですか？",
            "answer": "車をご利用の場合は、駐車可能かどうかを必ず提携店にご確認の上、ご予約ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔でリラックスして親切な雰囲気を持っており、満足のいく宿泊ができる場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "特にゲームが好きな方には何が提供されていますか？",
            "answer": "特にゲームが好きな方にはPCルームが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の臭いの問題について教えてください。",
            "answer": "一部の観覧客は途中で臭いの問題が発生するなどの残念さを表明しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は一般的なモーテル施設として知られていますか？",
            "answer": "はい、この宿は部屋が狭い点を除いては一般的なモーテル施設として知られています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の施設や顧客サービスに問題はありますか？",
            "answer": "一部の観覧客は、匂い、ほこり、水圧などのインフラ問題により施設が良くなく、顧客サービスも満足できなかった経験があります。"
        },
        {
            "question": "価格対比施設は他の周辺モーテルと比べてどうですか？",
            "answer": "価格対比施設が他の周辺モーテルに比べて落ちたと評価されています。"
        },
        {
            "question": "平日の徒歩利用時には貸室を使用することができますか？",
            "answer": "平日の徒歩利用時には最大8時間まで貸室を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "平日宿泊時にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "平日宿泊時には一般室Bで5,000ウォンの割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日には車を利用しても時間の特典はないのですか？",
            "answer": "週末や祝日には、車を利用する場合は時間の特典がないことをお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 649
    }
}